中共同政府極想阻止，但卻只能旁觀的不合作運動

[和理非皇牌、防不勝防]港府和中共最怕的是老人屋邨中銀出現擠提[不戰而屈人之兵]

發現放時事台係唔會有人見到